[警吿]只可理性討論 不得嚴詞斥責

我相信企得係前線都係有腦有承擔既義士
各位有咩意見請拎出黎討論
大佬，依家大家都係自己人呀
語氣好少少，拎出黎討論啦
我相信絕大部分人都會願意傾

割𥱊，督灰，斥責，呢啲留返比敵方陣營做啦好嗎
已經有好多分化撚，紅媒，政黨做緊呢啲野
唔需要連登巴絲加入
義士拉一個少一個，傷一個少一個
我地唔可以再方寸大亂
唔可以再向自己人口諸筆伐

同時，有好建議既唔該用你最友善既態度講出黎
唔應該收收埋埋
你既一個建議有機會拉少一個義士，救多一個人

請相信民間智慧！

push

香港人加油

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推

推
大家一齊諗方法啦

沒有斥責 只有支持

Push

唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

天橋真係頂唔住
俾人高位攻擊

唔係話前線岩曬，前線都會做錯決定
但你地咁屌法仲有邊個肯幫你衝
如果你有意見不如開個post講比前線聽
同時都比大家討論下
民間智慧諗到既野遠比你一人多

光復香港
時代革命

理性討論
前線點解仲唔撤？
Be water?

受傷的人 可以退遮打,遮打暫時安全

又輸一晚, 勇武果班一定要做番d 野, 唔係支持者只會愈黎愈少, 今晚玩火車(train)又唔夠大火, 要推又唔夠力推, 一早講左be water 累死人, 第二輪拉人即係消防車之後係因為有人係度叫water 結果分散晒d 人, 我講左唔只一次, 前線好憎聽到呢句野, 因為講呢句野果個人都係英年早逝, 完全無說服力

理性討論
可以好多原因
可以係資訊唔全面以致錯判
可以係掩護後面撤退
可以係唔服輸
與其事後問點解唔走
不如建議下應該用咩準則決定走定唔走
長勝將軍都唔係場場仗都贏
最重要係下次應該點樣去做決定

西營盤冇車一點都夠啦吓嘩